[行動]西九遊行需大量針對強國文宣輸出革命！內附文宣策略

今次西九遊行輸出革命嘅機會難得，希望大家勿失良機。

推到比文宣組睇到

推

教佢地點查案先啦

個post沈咗，可唔可以幫手推返上？

強帖劉名。

漏夜出post，可能仲有好多嘢需要補充。敬請指正

方向好好
好過講64，講同佢地自身利益有關，佢地先會思考

IG “bye bye starbucks” challenge

幫手推啦各位， 比美心負皮緊呀。

請你都幫手唸方法，同埋宣傳以上論點。

Push

好波，推！！

強帖劉明

idea好好
但大部分大陸人唔會咁容易po上wecha7
大陸人會自我censor佢地既朋友圈
而且佢地wechat po政治野的話
分分鐘成個ac 被中央deactivate

利申 之前成日po政治野上wechat
大陸frd根本like都唔敢like

我覺得要講下香港人權法
根本唔係大陸所講嘅干預中國內政
香港一直是中國的
所謂的人權法是針對一些反人權人士
和不愛國的中國和香港人
愛國的人又怎會把資產送去美國
人權法反而係有效打擊貪官

推
小便宜應該work
不過唔好寫明習主席或者中國，佢地應該唔敢upload

寫中共/黨唔知會唔會好dddd

推
李草心 nba 豬瘟 拆屋 benz

push

就係因為佢地一黎驚俾人拉 二黎又真心愛國 所以先好難一開始就咁白
不過點都好 一試無妨
但係飲品好重 會唔會考慮其他物資

入黎幫推行動post啦
［重要］做緊個連登小實驗 有興趣入一入黎

再幫推

多謝絲
只要中共火燒後欄，香港就有機會贏，先從文宣做起

請你都同身邊朋友分享呢個post嘅策略

好

可以參考下陳秋實律師的視頻，好多人唔係一下接受到大辣。
建議目標係：傳播關於香港的真相。微博上信息污染好嚴重，共產黨的宣傳策略亦使一部分人預設不能相信香港的媒體。
重點：和平遊行，警方【過度使用】暴力，香港人為了爭取投票的權利。澄清常見謠言。我們愛國但不愛共產黨。etc。
忌：暴力，港獨。不要提及暴力事件，甚至不要特登解釋為何用暴力。
暫時唸到咁多。

除咗話你地高估咗強國人geh人性同同情心之外我冇野好講

1020

P牌推唔郁，但真係正～
不過佢地如果po上微博，返去唔知要被關心幾耐呢？

仲有強國人咩
又唔係7月，機場和理塞之後已經無強國人會接近示威現場，唔驚比人打咩

講緊強國人對任何生物geh同情心

拆遷咁又點?又唔係拆佢間屋

就算拆佢間屋, 佢都會覺得算啦, 屋啫, 拆咪拆, 國家穩定最重要

佢地被洗咗幾十年腦,

咩汽水,啲錢捐咗去算啦

幫下義士算啦

推， 求文宣

策略在樓上，大家可以不斷修改

李心草

汽水唔work 住得個邊D大陸人勁有錢

推，同意輸出革命

主要係針對西九高鐵落車嘅強國人。如果係住在西九嘅強國人，佢地要知嘅真相已經知道，唔想知都無辦法

1020尖沙咀見

有用 幫推

可以印班狗既薪酬表派
等啲支那豬見到佢地高自己10倍人工去打市民、高30倍人工係電視到鳩up，應該會有文宣效果

畢竟佢地淨係對錢有興趣